香港買冰

請問邊到有得買好鬼大舊長方個d冰?
街市魚檔 雪大量汽水個d

買冰

呢d呀!

德寶雪粒??

有雪粒應該有冰磚

蕭邦

search咗 但知唔知大約幾錢?

我識人做漁 你想點買 邊區

有冇可能買1舊 ?認真既

叫貨叫多舊就得

咪咁on9啦，唔該🤦🏻‍♂️

姐係得?

留個tg呀 ching 我係呢排要